[突發置頂] Y Core 第一批離開埋土手足己全部被捕

from 立場
切勿信警謊

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大

推

置頂置頂
50人被捕

一出即拉

警謊預約拘捕..

不戰而降

Dlmch!!!

dklm

估到

diu

Diu 預咗 真係好賤

毒到仆街

push

dllm伏泥

班友blackboc住走？

獨媒影緊

咪撚信POPO

每一個仲係理工既手足 全部將自己既個資料send比你信得過既朋友 開last seen 一個都不能小！

點解會有人天真到信.......

【理大 Y CORE】

警方和示威者在理工大學激戰持續，警方晚上 9 時許稱，稍後將有進一行動，呼籲在理大校園的人從 Y 庭出口離開理大；而在 Y 庭附近有防暴警察部署，在場的人擔心一旦離開校園，會被錄影和拘捕。

現場有人指有第一批離開的學生和市民，已被拘捕，惟記者未能確認。

from 立場fb，未能確認，但小心

立場係指現場消息 係咪d人講呢段？

#理大
2014 校園內有人呼籲示威者離開，並指：“我入得黎就帶得你出去”，其後率眾(至少50人)變裝從b/c core往尖東方向撤離撤退，隨即被過百速龍以及剛剛到步的2豬籠防暴包抄，隨即被捕

未fc到

獨謀指全部被捕

立場講架⋯

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

Fa 被搜身後都被上手扣

屌佢老母 popo
我地點都要確保呢50位手足既安危

Push

睇理大channel好似話換左裝

頂置

Y core 黑警屌緊記者

Fa 都被捕

唔俾記者影添

獨謀被黑警恐嚇被迫關live

屌你老味隔離狗po 伏人

Cls
獨謀都被迫關live 了

點都會拉完再打一身先算

Push
求社會賢達同議員

係咪無live

屌你逼記者山live

打陣地戰前，無 Plane 好逃生計畫？
無逃生計畫的死守陣地戰，等於作繭自弊，被黑警一網打盡。
前幾天中大戰役大家有眼睇，如沒外面救援，黑警撤退，差點全軍盡墨。
估唔到今天又重複犯錯。

今天中午發過Post 警告手足，被講成五毛。
一子錯，滿盤皆落索！

Push push

獨媒妹妹

睇獨媒live....好恐怖 .... 分分鐘記者都俾人拉番去

Y Core條路唔洗諗.....一行就坐十年

會不會又被空中飛人

我覺得係流料

屌

立場寫左未能確認

係圍捕呀屌你
出去幫手啦唔該

痴線
點解仲會信班狗啊
希望大家沒事

This is proven fake

未fc 架

獨媒一出門口 就俾狗查啦

獨媒偷錄被發現.今次她妹仆街了

記者行過去已經當犯咁 重信個50人走到？？？？？？ 有記者已經影到有FA 被扣上帶

獨媒fc 左.影到確實有人被捕

獨謀影哂仲比人關埋機 走到？ 屌你老母啦

係咪呢個數字唔confirm
但獨媒仲有行家係影到有人被捕,當中包括fa

呢個？

林匡正被捕！！

係
被關live左

推 唔好再天真

屌佢老母

推啦

推啦仆街

一出就叫你過去就應該跑返轉頭

有鬼開post 話y core走得
之後比人踢爆佢係鬼